華明去元朗紫荊樓

咩車最快？
有睇過279x轉e34
會唔會有其他快d既方法？
or去左上水再轉車
thx

去上水搭276p啦